認真檢討 集中討論10月以來有咩改善

過左2個禮拜 場運動有d野做得好左有d就仍需改善
想集中討論改善既地方

1. 日程表太密集

密集唔係講緊每日有，而係一日有成3、4個
好多人都唔知邊個真邊個假、去邊個好，變相有d活動有唔多人既情況出現

建議：變翻6月咁 一日一個活動，一個禮拜最多3、4個就ok，比人回下氣。 好多自組快閃可以唔洗落日程表

2. 嚴重被帶風向

呢個唔洗多講，行動po上唔到熱門，成版熱門都係分化po，咁落去真係唔得掂，滲入洗腦呢招亦都係港狗、中共既拿手招數

建議：善用不推文回覆，有d野係值得屌就屌，但唔該用不推文，留翻板熱門比行動/重要資訊，因為好多人都淨係有時間睇熱門post

3. 三思而後行

唔該大家出到去諗清楚先做每一個決定，要知道你既一個小決定係可以令到事情無限發酵，例如左膠一個保護動作—>成班人被拘捕、9嗌有狗—>製造恐慌，成班散曬

建議：做之前真係諗一諗，要發放信息唔該清楚小小、詳盡小小，例如有狗，究竟係經過定停車定落車，唔該睇清楚先報

4. 適應對家作風

對面作戰方式一路都改變緊，例如今日變快閃捉人，而我地都要一路變。但2次18區都可以睇到一樣野，就係如果真係區區搞得響，狗力就一定不足。好似2次沙田都係全日風平浪靜，建議手足睇到呢d情況要好好珍惜

5. 保持凝聚力

無可否認而家比起6月凝聚力係點都細左，可能係太多事發生得太快，又可能大家覺得攰，可以抖完離開唔到舒服既感覺。還眼狗射眼果陣第二日即刻搞到罷二和你塞，但而家呢d無曬

建議：一d行動要顧及埋終極和理非，就算只係帶口罩都一定有人驚犯法而唔去做(雖則其實唔係)，可以以一d大既事來做，例如全民每日係件衫既右胸位置貼上一塊染紅既紗布，合法之餘唔影響日常生活，聲緩中槍男生，等大家唔好忘記義士，記住對狗既仇，有無得諗？

大家屌又屌過，抖又抖過，希望唔好重蹈2014既錯。抗爭一定好攰好辛苦，但有好多同路人會同你一齊行，希望你都唔好丟低佢地

有咩想講都歡迎擺低意見
光復香港
時代革命

ps 以上均為PS4 mon hun攻略，芒po狗請回

Push

push

Push
有咩覺得唔岩都可以講
傾掂佢唔好出來先發現無共識

推

和理非今個月少咗好多入場券
可摸耳11出啲和理出到嘅活動
例如係培養和理成勇武嘅活動，俾多D機會我哋突破心理關口
一下子上戰場怕成負累

我覺得整交通燈唔係幾好，冇乜意義

要突破心理關口好靠自己覺悟
聽日有不反對可以全面進場

等班港豬唔可以事不關己

其實冇用，大家已經唔坐黨鐵，仲搞埋啲交通燈，真係損人不利己

紅哂眼
五大訴求 無左影
唔該對準番政權